Olá! bem vindo ao meu github!

Meu nome é Vitor e sou Cientista de Dados.

Atualmente estou estudando:
 
- Algoritmos e estruturas de dados
- Clean code best practices
- Kedro Data Science Framework
- Design Patterns
